龍門冰室：鄭松泰鄭錦滿都係垃圾

佢又係on9熱狗個名臭晒都仲同佢地合作

衰過狗

難怪老闆咁嬲wor

大把人奶完野同大家講熱狗唔係同路人
D 撚樣硬係唔撚信

駁唔到

唔比錢人去按摩都可以俾人屌

做多咗啦

做左咁耐熱狗老襯 宜家俾射撚滿公審先還拖
龍門老闆真係太好人 呢d人邊度搵

做d野同熱狗一樣但話唔係熱狗

試當真呢啲熱狗都係垃圾

好少有龍門打手嘅post我唔反

熱青城都係垃圾

熱狗又柒到上心口

你個comment先係多咗